一句講晒 你地唔搞掂八鄉班人 叫我點出黎?

本人住元朗 算係偏武勇
基本上 每次遊行 身體許可 我都會去
但經過今次星期日八鄉黑社會單野之後
我身邊既人 (屋企人/朋友) 都會擔心 以後遊行後會唔會發生同類事
我敢講 一日唔解決八鄉班人 首先元屯天既和理非人 肯定1唔會再出黎 剩返武勇既 都只會比八鄉既人打傷

所以 我再次希望咁多位住不同區既兄弟 7月27號 救救我地

推

我係一個揸單程證落黎嘅大陸女人...

一個也不能少 區區都係手足

咪比黑社會佢哋打囉 警察唔做事 我哋就聯署 要求國際將香港警察認為支持恐怖主義組織 到時點樣翻新

你去俾佢哋打吖on9

大陸一向係咁做，你見中共有冇事？西方政府譴責下就算架喇！

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

請花時間睇一睇 發表意見 現有大量黑社會牛屎飛/ 唔明局勢既人

八鄉嗰班同南邊圍係同一班人

今次全城狂屌，你諗下仲會唔會下次先啦